有玩freedrum嘅入一入黎

想問個drum位有冇得就自己黎較？
見得佢個app好似冇得較啱exact7ly自己用嘅位